6月4號 去邊好？

有冇提議？

食屎

天安門

去尖沙咀飲香檳慶祝

有咩選擇？見唔到post講

留係屋企打J啦